點解暴大可以一呼百應 埋大就無人問津

點解可以完全冇人黎

除左個校長廢好撚多

因為好多人已攰

星期一返工

佐敦打左成個通宵

因為叫左走唔好陣地好多日..

校友問題

琴晚打到仆街

唔係冇人黎 係班狗度度封撚住
不如定一個出口 等手足全力推過去

因為好灰
覺得香港人冇撚得救

連一個wiki都無...

暴大有路入 Poly包撚哂 ...

中大去增援果時黑警已經開始撤，大部份人都係上去攞尾彩
而家poly一嚟封鎖線範圍大，而且極重防，完全入唔到二嚟真係有死嘅風險，班社運MK全部鳩縮

琴晚好撚多人喎
你淨係睇live?

唔好係到講

唉

根本聚唔到人 尋日彌敦道超多人

無人問津？
樓主係屋企訓緊？

太累。。

地形唔同 同埋班狗吸收咗暴大經驗識玩咗又封晒路又盛

冇路入，比狗封晒先黎

因為香港人番工緊要過所有野

校長係藍

攻唔入
已經好撚多人

地理位置都唔同....

擺明無撚出摯喺度放風
失敗撚

前排poly亂捉鬼屌走左好多人
果批人會開花 但未必會返poly

因為黑狗封哂所有出入口，無可能救到

你地有冇落場架，冇都睇下新聞啦，唔好話poly紅磡火車站，你周邊幾公里油麻地佐敦紅磡黃埔已封死條路，幾十路大軍根本入唔到

好多手足攻左好耐...暴大果陣無封死曬無咁痴線
而家係好強硬想殲滅

係
準確位置冇人想知 亦冇人想睇片

地型又難守

之前打足七日

狗又包實曬

旺角黃埔尖東都開曬花

唔識知難而退be water 個個上頭戀戰

屌你老母，班仆街咁撚鐘意屌散水撚，今次唔走啦，滿意啦？！比人捉曬坐10年號喇仆你個街！以後米撚再推陣地戰，邊個再推邊個係鬼！！！！

屌你老母，你以為個個戰狼300咩，戰狼300都死啦！

做完要做ge野就好走啦，比人拆左啲rb米再起過囉，依家野野比人拉，米又係會比人清rb，但人無左邊個再起，點夠人出黎再抗爭呀

人先係最要呀！！！

1. 連續打咗幾日
2. polyu嘅校友網絡不及中大
3.校方奶共
4. cu已經撤退，d人認為polyu都散咗

其實有好多人 但真係攻唔入
對唔住 係我地欠咗你

agger
講左唔好打陣地講左半年都有，都唔明死守喺個容易被圍既地方做乜撚

入唔到去幫手

算啦 同班無腦講曬gas

根本攻唔入

第一次CU打陣地戰輸咗我以為會吸收教訓,點知第二次你都仲係堅持要打陣地, 我呢幾日一見post就reply，叫啲人唔好守，而家真係冇辦法了，can only say they missed the best time to leave
點開花都救唔到，只會更多人被捕

你究竟知唔知我地係佐敦道攻左幾耐

你邊隻眼見到無人問津

無你老母 手足黎

屌得好！

封曬路呀大哥

其實最主要問題係地理位置...
但而家唔好賽後檢討住,未打完呀!!!

尋日好努力咁想去埋大但係真係入唔到
一直徘徊喺油尖旺區 到岩岩先至走
因為精神同體力都耗盡哂 行都無力
手機又無電 留低會好危險
Sorry 埋大手足 我反屋企回一回血就出黎 好快！

唉屌 繼續分化人地散水撚啦

斷左紅隧
加埋狗鐵助攻
已經斷左部分人去路
黑警突登閒日唔攻，plan 好晒點樣大圍捕

係，我都以為理大散咗

尋晚有出去就知成條街都家長車

加上今次中共有心裝大家死守，
一開始留兩條路等人出入，之後再封餘一條路。
等人有入無出。
最後，全封捉人。

睇圖大地圖，應該佢地set左3重防線。
出面入唔到。

暴大易守難攻，理大易包難守。。。

打撚左成晚 有冇人接力呀

cu退嘅時侯，我以為poly都退咗
點知仲喺度

Agger 但而家咁講一定比人屌到飛起

尋日攻左好多次，散完再聚集啲人再攻，都攻唔入，係我地對你唔住

其實好多人 但無人入到去 外圍比popo封哂

盲目去救只會失去更多人 唔後悔當初點解要死守？ 咩係be water?

都唔知死守為乜撚

你話呀，琴晚都唔知幾多人

其實埋大都有好多人同家長車

689咪poly

打極都唔入

尋晚出過去就知攻唔入
啲狗守到仆街

真係想知？
因為中大一役好多人都分析過陣地壞處 唔會再打陣地

同埋分析過點解警察係都要攻中大

救左人再檢討啦 唔係講呢啲嘅時候

暴大入到去 POLY封曬

因為你有時間走而唔走

中大衰極行路入 手鏈運物資
E家包到實哂 唉

家長車成晚都無走過..

唔係無人問津 係狗包得實一實 冇物資送到過去 入面手足又走唔到 我見到好多人想幫手都幫唔到

因為你係屋企呀嗎

忠言永遠都係逆耳，見唔少人叫走都重要比人屌散水撚，唉

而家不能互相指責

尋晚到今朝都好多人

真係 又話得poly入得 態度又無cu咁好

可唔可以當你呢句係放棄左手足？
拉

中環撚出黎

圍中環救學生

尋晚好多人
今朝好少人

因為早幾日瘋狂屌poly

攻唔撚到入去呀！
又聚唔到人
點撚樣救呀！

暴大你估要同一方法圍會圍唔到？係資源多要圍耐d啫，好多人都唔同意死守，你地又屌人散水撚係阿sir，咪小左人再講囉
然後好多人心雄左覺得真係攻唔入，到圍死左想來救已經太遲

贏就人地讓 輸就自己攞黎 你係咪想咁講

第一）暴大歷史悠久，為香港第二學府，學校有醫科，法律系。多屆畢業校友已攀至較高社會地位。所以有份量既校友多

第二）理大可能讀實用科既校友比較多，校友大多係供樓港豬，完全無感召出黎幫拖

第三）暴大獨特既校園環境令到舊生/宿友對暴大真係自己屋企咁看待

唔係無人救呀，人係入唔到去埋大，十八開花就無人

唔衰都衰左 可唔可以唔好依個時間講 救左人先 出左黎先 人多先成事

入唔到去

係入唔到去幫手 狗個包圍網勁撚大

d人散水冷氣軍師咪冇live睇lo 佢哋當消磨時間睇戲

正解
漆咸道塞左成百架車
佐敦尖咀打到開花叫無人

唔撚好再指責，諗下點救人先！

話撚咗 講撚咗 咁又唔聽

埋唔到去呀

689

唔係想散失敗言論，但係尋晚出黎既人同埋家長車係咪依家剩返既抗爭人數呀？其他人去哂邊呀...屌你老母

唔好再出呢啲分化post
我兩次都有去
兩次都見到好多人幫
屌你班分化狗！

一黎大包圍 二黎星期6已經叫左佢地走

黎唔到
周圍都超重狗

我知但我唔明係點解尋晚可能真係咁少人而今朝更加冇乜人接更

中大學生真係好愛中大

唔可以怪手足啦

尋晚超多接仔車
但無一架入到去

咁你條撚樣罷左工未啊?
失業唔計罷工架噯

屌得好！
客觀分析又唔聽，出左事點救

可以*

黑警死全家

因為叫週六日休息俾人屌休息撚囉，個個一個禮拜出足五日，鐵打都攰啦

我係最暴大人
但我都好愛手足
係公主道留守左成晚
唔好再比較兩間學校

中大封唔哂路 至少可以單車入
理大係真十面埋伏

我無放棄，成晚渣左架車係外圍，但警甴今次有曬決心圍捕拉曬為止

nvm啦我幾乎每一個reply都係畀diu, i m used to it
but i will only say sth i think thats right

要返工
不了
比人拉左工都冇得返
香港人最緊要返工

我轉過幾次場都係打唔入
真係好對Poly手足唔住
我盡咗力但我未撚放棄

根本入唔到呀，你估唔想入咩

樓主一定係無出去
拉

地埋位唔好

第三唔認同係歸屬感
尋日有啲校友group屌來屌去
係冇宿住直情唔熟路指揮唔到
啲警手持平面圖最熟路
中大擺明個山頭自己識日日改則改到唔知點睇

已經好多手足入，但poly重重包圍

至於屌人散水撚果班唔該為自己講嘅野負責返
出去救返班手足，你班殺人兇手

尖沙咀被人拉左幾十個

有命捱過今日 以後唔好再死守 成本太高

包到冚哂，亂出嚟咪盞一鑊熟？

講左好多次叫走
陣地會害死人
但戀戰撚會話走就會輸哂
唔洗做三罷

第三項真
1112眼見好多本身半港豬校友都仆左返去

校長同班高層怕死

地型問題?

中大好似易守啲

收嗲啦 死賤種。你地個啲A小組去哂邊呀 唔空降落去救人?

因為99%人都係自私撚 針唔到肉 都唔會理

完全正確

你有睇live?岩岩尖東又拉左幾十個黎幫既 呢d又代表咩？ 理大班死守撚係手足 佢地就唔係？ 成個尖沙咀都重狗 起碼1000隻 你點救？

而家未完，就唔好賽後討論住，不如去其他post 諗辦法？

要封唔識行人單車路都封埋咩？放兩隻狗係度就得啦

中大贏係贏在識知所進退

我覺得唔可以話心雄 係想蠃先全押

其實尋晚係有好多人嚟增援，好多家長車，
只係Poly附近地形同中大好唔同，啲人一來分散咗，二來黑警連嚟增援嘅人都驅散，包括家長車

屌 成班撚屌 喺佐敦打咗成晚 算係有啲進展嘅時候後面嗰排走撚曬翻去旺角 做乜春？ 成二十幾人攻到去女拔 一另轉頭 後面影都無隻 比人當condom 嗰十幾隻狗都驚到咁 成班偽勇武 點救人呀屌 前線手足都救唔到啦 救poly?

知唔知幾多人出咗去呀

琴晚成條彌敦道都係人
樓豬睇直播冇播緊係話冇人啦

討論姐
成日話賽後檢討
場仗唔會停
係要即時檢討

你死守間學校係贏乜嘢？係抗爭持續，士氣高昂先係贏呢

講左1-5先係春袋

佐敦幾千人鳩行左成個通宵

琴日凌晨都好多人出左去開花

封路封得好密

困獸鬥

打陣地封條紅隧可以點贏？
正苦都話左紅隧短期內開唔番，撤又有咩問題？

拉

佐敦油麻地手足盡晒力

同一模式都唔學精
見到暴大咁都唔識be water

因為周圍封實晒....

圍得太勁，昨晚好多人想去 突圍唔到

贏天時地理人和
輸係自己攞黎

同埋唔知關唔關事

暴大果日有支「光復香港，時代革命」旗響前線第一排

古時行軍都係，軍旗一定要高舉先有士氣

理大前線好似無出現過支旗

無睇live ? 佐敦 尖沙咀 過都過唔到去 攻堅都試過

中大係因為可以有大量補給路線
講真中大都比人封左線多條路架
不過勝在block唔晒

poly係正城市中心
真係超級容易就十面圍城
唔好講到冇人黎
有好多人根本黎唔到
有冇睇琴日幾多家長車出左黎

好撚多人

入唔到埋大

因為叫佢哋走，講咗埋大無得守，唔撚聽仲屌9人話人散水。點幫姐？得罪d講句，佢要死，你阻止到咩？

睇唔過眼班mk借勇武光環黎溝女，俾等佢地俾人拉下都好

死白痴 中大話要塞吐露港 之後
散水好彩冇穿冇爛
跟住轉頭又話要保住紅隧
係咪真係咩經驗教訓都冇吸取過?
係咁屌人散水撚 又要懶浪漫咁話絕地一戰 正常都知冇得打啦 又係要叫人哋留
而家開心啦
次次都係唔聽勸喻 唔用腦
係咪唔見棺材唔流眼淚啊dllm
係咪次次都要付上代價先識進化啊
可以承擔幾多次????

算數 救人要緊

封住曬出唔到去

屌你地班仆街老母

乜撚野垃圾五毛post 仲討論啊

幾百條人命啊

從來冇手足割過

幾撚多人攻撚左成晚

你地班仆街訓醒係度怪責

散又話散水撚 守又話多舊魚

你地係路係痴撚線

幾百條人命 有精神真心行出黍啦

連校友都係，0聲援，D街坊仲擔心過你

啱呀屌！

收皮啦屌你老母

唔知邊到黎咁多警力區區都有人一出發就比狗咬人

好多人都出左，係救唔工

仲有
鄧柄強新官上任

打唔入

尋晚都有人開post話無人
心諗你班人係唔係平行時空
紅磡殯儀館個邊不斷進攻
旺角佐敦個邊都有兄弟想攻返入黎
仲有人講無人
救唔到理大兄弟大家都好傷心呀

出面好多人被捉緊,係條街行就上索帶. 好似猶太人咁.
一二百一批咁索啵.

舊生黎緊 頂住呀手足

暴大訓練有數

中大前車可鑑 真係唔明點解仲咁做

尋晚都好多人出黎救
但攻唔入
武力差太遠
想打防守戰都有機
但要打破缺口既突擊戰就唔夠裝備
對面要包都好易
和理非同車手都有好多
但一個TG和理非就散
車手入唔到去根本做唔到野
今次既包圍網係滴水不漏
連補給都做唔到

俾人當condom用

下次唔好再守 校園細

發夢理工係對面 但得幾百人 仲要俾人圍死晒
幾個鐘後先有條路走 後面全部行行企企

你望下埋大咩校友
中大咩校友先啦
中大一有事,好多中大係社會有地位的都會入中大支持or聲援
埋大???

唔聽勸都冇辦法

關咩事呀屌

D手足攻唔入呀，你估警犬on9咩 仲比你去支援

紅磡黃埔何文田都打唔入紅磡火車站

係好重狗打唔入

而家已派夠警力守poly
出面就算幾亂都唔會缺poly班狗支援
我一直冇叫人唔好守，因為知喺連登講死硬，永遠都話大學係佢地嘅家，冷氣軍師論、盲目鼓吹留守而家嚴重程度同所謂冷氣軍師求撤退嘅結果差幾遠....

的確會好難聽，希望之後大家要進化到有勇有謀，都話和勇配合先係最大力量，就係唔可以貿貿然輸勇武出去先會有大量所謂軍師。

話撚明唔打陣地其實埋大做乜鳩

救唔到
完全無路入

因為呢度好多人一早呼籲唔好死守

而家冇咗手足之餘仲分裂

之前口口聲聲話核爆都唔割嘅人
一急就左割又割

再係咁真係👋🏻👋🏻

無人理... 琴晚各區打到仆街 原本交通已經唔係好 話出到就出咩

係佐敦打左成晚，你條仆街仲分化

CCTVB都講埋警犬封鎖附近

琴晚啲人係打唔入埋大 點攻都攻唔到。

而家點打都打唔開缺口，一係有勇士揸車開路，一係大範圍火攻反攻

其實同之前機場一樣
一守就出事

你都on99

因為最勇武嗰批已經一早入哂理大

而家出發幫手呢批出手一定唔夠理大勇武派狠，要救理大就一定要狠過勇武派先有機會突圍狗察防線去救理大

中大仲有路入去，poly比人封鎖哂邊同

連登都好大責任
個個唔諗後果一味支持佢地守

紅磡黃埔都玩咗成晚
睇黎你先係唔問津嗰個

手足無腦都要屌。

唔明點解佢哋一定要入去囉，守住有咩意思啫

aoe tk

睇live 睇左幾個鐘 佐敦果班 幾千人 行行企企左幾個鐘

心態唔夠真係唔好出黎

關佢春事，佢揸旗咗至少兩個月，係曱近平落order 鎮壓

True

無路入

已經去過，但係冇辦法

點解要分化尼

星期五去過見到班人染哂頭，食哂煙，心諗都係返屋企好過

推

始終唔係三大
間學校又唔夠中大靚

封鎖範圍真係大，完全冇路走
中大班狗都起碼留返條埔公...
仲有今次武力同中大完全唔同

中大有生路
理大全死路

地勢問題，好難攻入

因為知名校友係梁振英

標準答案：poly打完冇下次

因為香港人又習慣左了

隔離軍營，一定重狗，地勢孤島難守，守城將士唔多，彈盡糧絕，即使有千軍萬馬都難以反擊

土瓜環都努力了 Sorry 我救唔到你地

今日東鐵正常 好多人都要返工嘛

黎明先係出路

好多軍師（唔知有冇d係狗）吹中大撤左吐公就通番，埋大如果撤就讓番條紅隧搞唔成3罷，叫人死守陣地

認真問 咁仲叫唔叫玩理非出黎
和理非心態一定未ready
出到黎真係未必幫到手
又比你屌番轉頭

尋晚旺角油麻地佐敦已經好落力

唔好內訌
政府最想大家分化!

先救人，再算

但問題係各通道都重狗，和理非要點去支援?

睇live 好似好多人係幾邊湧去喎，只係埋唔到校園附近

之前多人成功被罷工 咪多人可以出黎

同埋中大安全在勁多宿舍係附近
有咩事都可以走入去

人哋有段崇智

Extacly

請記住，現在係武力完全不對等，所以根本冇條件硬拚。

正解

有，但好撚柒難攻過嚟

又怪香港人
唔怪陣地撚？

咪9up

因為暴大，黑警冇優勢

黑警
地形輸
支援輸 (冇地面，冇黨鐵，得水路空投）

反而理大
地形 贏 (已封閉有利路線）
支援 贏（冇地面，有黨鐵，有空投）

地方細俾狗圍實哂

初頭好多人入 點知poly屌返入嚟嘅人 小弟都想幫 但你怪我小氣啦 屌ive仔 屌醫護 要人攝衫入 要check袋唔係問題 但成個惡霸 明明我哋對抗緊正正就係班仆街惡霸 仲有自己入曬hall到訓 其他唔係poly嘅人負責守 對唔住 我今次真係幫唔出

唔好再揾藉口啦
呢個時勢仲用和理非心態出街係咪訓左5個月？

樓主平行時空?!

不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文
不推文

其實真係有啲影響力

雨傘之後已經明晒以後邊個再叫人去佔領邊個就係鬼
但都唔敢叫手足走因為佢哋係勸唔郁
香港咁多方法過海你淨係玩紅隧有撚用
荒謬

地理問題 暴大得個一個入口 加上又大又係山頭 圍唔到 另外位於沙田 成條馬鐵線都一班手足行到過去 最緊要係個校長帶埋高層企左出前線 埋大班高層就由得學生校友職員死

其實如果俾佢拉咗就可以告暴動罪？
係PolyU出嚟代表啲乜

理大校長係完全亀縮，

全港應該得暴大同港大有呢種號召力

所以我地就可以當poly啲手足係condom?

同埋中大地方大，成座山，大家可以散上唔同山頭，黑警就算真係攻入去要搜捕都好難

而家poly真係圍城，外面其實好多手足想攻，但未攻已經比防暴包抄

仲有前校長

落力堵路鳩企？
唔攻既你堵哂全港路都冇人會理

Ok結論就係和理非未ready唔好出黎

好過你出都唔出

所以你可以講下點救未

咪講到咁難聽啦
尋晚彌敦道打左幾粒鐘 都衝唔到過去咋

不分化，而家係要救人
檢討之後先講

我西鐵 尖東入 ，8:00am

點樣陣地贏呀
狗最盡可以出步槍掃射
互片的話可以點贏呀

入唔到去呀屌你，拉

大學係佢地嘅家、棄守即係輸、等等....
最大原因係中大被吹捧到守贏咗
以為理大都係適合守嘅大學
但根本唔合理
中大最後都係散晒，狗都係冇入去
咁點解仲故意守理大
根本守365日係冇可能
然後連登風向屌散水撚同軍師

現實係社會上有份量既校友真係少

偷車呀喂！

個運動成五個月我地都未放棄啦，尋晚救唔到佢地，依家咪再試囉，依個時候救人要緊，唔好再屌

我就係當日化埋大谷被人屌散水嗰個。個個埋大仔都一撚樣，自大又無禮貌。唔聽勸又要屌人。當日我好記得，佢哋叫佢好行夾唔送？咁點解我今日要冒住死的風險去救佢哋。串得起就要承受到後果。人地中大仔係會聽人講，埋大仔得個串。

係依度講同冇講有咩野分別

攻宿

無親自入過去
但去過既朋友同你講既一樣

不推文回覆唔該咁樣散播失敗論係咪可以救到班手足

入唔到啊屌

難聽d講，好多人係得把口同驚
見到對家黎真咁封鎖同講明全部告暴動即刻少好多人

分化
不推文

點為之無人問津? 7百萬人先叫做有人問津?

屌你呀，後邊唔係行行企企你想我地點
你地最前線跑，我地都一齊跑ga
你地前面對住班狗，我地後排就搞RB
咁你地想我點呀
你地前邊話要人，我地後排都上埋去ga
我仲要得個爛鬼醫生口罩咋

中大同理大係吾同case
無論進攻時間
地勢
人物
第一次同第二次

淨係凌晨先開你波開下同收工時段開你波果下已經好大分別

坊間好多都話要be water...吸收呢次教訓，下次真係吾好守

呢個就係原因

其實早知，中大好多校友有頭有面，一出黎就好有聲音。理大甚至其他幾間的校友出左黎都無用。（所以一早就話除暴大以外唔好守，呢個系其中一個原因，有咩事唔夠聲音保你。）

Btw係被打左成個通宵

我希望啲叫人留守嘅人反省下，點解叫左幾日撤，都不斷叫人留守

幫唔到手 就唔好cosplay 視黎鳩行扮人多

和理非大把野可以做

和理非 走去銳武 前面睇下佢夠唔夠譫 坦克碌豬

和理非又可以一齊被捕 塞爆狗屋

好聽就和理非 唔好聽就睇戲

經過中大一役，中共實加壓俾條on9校長唔好再做架兩

好撚肯定70-80%

呢句真
沈祖堯都帶隊醫生入去

港豬大學算吧喇
今後所有陣地都唔撚好守

衝衝子口講和勇不分，心底咪都係覺得自己大哂啱哂

所以我自己係city學生都唔會叫同學守
出賣學生嘅學校要嚟把撚？

出去得個跑字 賽跑咩
乜柒都冇就唔好出去送死 又要救多你一件

校友歸屬感問題。中大生活係令你對呢個地方有感情，

poly?一間新商場吃喝玩樂既人較多，事實來

我識個d中大人，起碼有３成即晚真係返去支援學生

呢個真

我老豆都白髮柒黑仲食煙，噤係咪MK呀

封撚曬啦

Sad but true

你見今朝全部人返工就知

上星期理大要人 中大都無咩人去就因為地理位置

因為未去到已經俾人捉哂

我緊係唔出 出黎走唔到 又要手足救呀？

出黎唔做野 鳩行睇戲 衰撚過我睇live 喇

1. 講左幾日 poly難守 好多出口
2. 琴日已經好多自己地區都有開花 但遠水不能救近火
3. 佐敦 油麻地打左好耐 已經拖左好耐 都攻唔入 都有唔少手足比人捉到
4. 封左紅隧 主要路線過黎幫拖
5. 校長垃圾
6. 無記者直播poly入邊情況
7. 太多出口 唔夠中大個次咁集中人手
8. 班狗有上次經驗 已經部署得更好

起碼唔係打到天光都救唔到

因為中大畢業生，前校長好多有頭有面都出黎發聲，可以叫到狗撤退俾你地返屋企

理大有無呢類有社會地位既人，可能有，不過唔夠力？

下?!
成晚都反包圍理大
只係衝唔過黑警防線

當哂我地係condom...

有去，成班街坊想係公主道行落去，未見到poly已經有防暴趕，之後轉戰紅磡機利士南路到橋tg放題。 成班街坊無裝頂唔到，根本入唔到去

班死mk由佢地受下教訓啦
行軍都要消下d瘀血

一埋去即俾人拉
叫人去死容乜易

連登仔真係冇撚用

我地係黃埔，紅磡灣都開始搜

想入去既人 入唔到去 理大地理位置特殊 孤島咁

你班垃圾收嗲啦
8點幾已經封撚哂啲路
50個街坊裝出去比人拉哂
根本冇得走
同埋由始至終班狗冇撚攻過入黎
佢地不繼試路線都攻唔到
係你班散水撚喺到內部自我瓦解
之後人少佢地咪攻得入

成班冷氣運師以為自己好撚聰明喺指指點點
前線經驗多撚過你班垃圾啦 屌你老母

點解要不停重複大學陣地戰

同意去理大畀理大人（或扮理大人）小完，係會好難想再出去
樓主問點解，呢點可以參考下

吊你我冇試過咩 我救唔到會好過咩
每條路都無限放題 得少量火魔 睇tg睇到勁無奈 唉 吊我啦係我廢！
利申發夢啱啱訓醒

唔好分化啦

十八局開花啲狗都唔會理一定咬死左poly先再算

紅磡尖沙咀同沙田比

出面比人封晒
重狗
一去就拉

屌叫左佢地be water叫足成個禮拜
又話人散水撚又話人5毛
叫人死守個d都唔知諗乜
而家真係請君入ong 一網打盡

有時要靠佢地先可以走到，不割蓆呀

點救啊，有同等裝備都可以試吓救 而家對家多人到圍剿殲滅咁款 仲走去比佢哋殺？

和勇不分係冷氣軍師講，前線係心諗，屌咪撚阻住哂啦

1.地理奇差 35個出入口 當你一打五十都要35個人

2.非香港主流意志，社會總體人口基數少，上流人口少，國際關注點少，校長企黑警個邊報位置偷襲

3.講左十萬次，popo上次拉唔到暴大人，今次想一網打盡，連登百幾隻鬼帶風叫人死守，記唔記得搞左6個月都係be water

4.死守個原因係咩，守過12點共產黨自動落台？你要開花可以18區，雞尾洒，狗竇快閃

5.尖咀即時拉左150和理非師生，不過應該告唔入

你有幾有腦阿屌你老母

今日係佢名義上揸旗

就係想你死
唔守點一網打盡

屌你地口就講和勇不分，心底咪都係覺得自己大哂啱哂

都入唔到去

收皮啦，走左紅隧咪失守

中大果晚
好多校友不斷奔走
唔剩係上層
中產有connections既都好多不斷幫學生

個班話戰略重地，一定要守既冷氣連登仔肯收皮未。

早2日叫be water就話人散水撚，宜家一齊差館團聚囉

真話?
咪係前日叫走唔走
突然叫人黎點黎,狗又封哂路
留個到意義係咩?

相反中大係狗強攻先,不得不留
而且有吐港條路,助攻三罷
預負皮反正呢到好多人都離地

打撚咗成晚呀
唔係唔想救
係救唔撚到
諗下點趕班狗走
承認戰略錯誤同改善喇

等班外面班黑警甴散咗先走啦，暫時留在校內最安全

咁你地就咪撚吹大雞叫和理非出黎做掩護啦

個個都咁講 原諒我小氣 佢哋屌完人 之後唔洗道歉
可以係poly前線個班都唔係poly嘅學生添

有得走，唔走，要玩死守
但地理又唔夠暴大靚，根本守唔住
依家為左救入面既幾百人，出面有多幾百人比狗咬

今次唔係圍魏救趙，而係一網打盡。

發左惡夢成晚
你在屋企訓緊?

個d全世界都傳哂既路 要封佢唔識封咩
話係局又話中計撚

好早就包到冚啦，樓豬係咪昏迷左24個鐘

果陣入暴大未犯法同埋封極都入到走到
埋大封成咁和理非想幫都好難幫

其實好多人出左去
不過太多狗阻住
都拉左唔少手足
頂住

唔係香港班垃圾唔肯罷工 佢地使守撚住條紅隧咩
大春袋嚟架

點解你覺得係分化呢？
根本連登得一種聲音
你唔衝 唔鼓勵人衝 唔留守 就係鬼

中大始終都係鄧炳強母校，我諗當日一定有d舊同學舊師長同佢打人情牌，理大就無呢個情面

屌成個post得你講中重點

出去比人拉哂 重狗

On9失左可以等班狗一走就再扔野落去 依家呢？ 幾百個勇武拉晒 無撚腦

理大狼來了咁多日
尋日仲有咁多手足出去真係盡哂力
怪popo今次做得太絕 佢地都開始無時間

咁咪另一啲行動囉, 堅持一樣必定會失敗嘅東西何必呢

我叫人唔好送死做負累 調整好決心先好出去做野

唔係鳩行俾人屌 就話自己和理非 大鳩哂咁

根本封實哂，尋晚柯士甸同彌敦道應該夾埋有二三千人都無計
推左成晚想推都推唔前條線

紅隧已經話咗短期開通唔到

其實係警察放生中大
DAY1真係完全圍封既話中大可以散到水咩

Set rb ,h&r？

而家講呢啲有咩用
而家係要諗計救poly 人

中大退左後，以為大家會be water

中大幾個山頭咁大，黑警點包圍呀，同理大個環境完全唔同，無得比較

校長衹重放交貿丶賣買，沒有真正的教育理念。
老師衹求圍爈取得利益，大多數也冇料。
在這樣環境，學生點睇學校，賣買一張紙

仲打緊

快閃咪得囉屌你

agree

地形問題

真係返屋企睇直播好過出黎俾人拉
今朝一睇，幾十條友一字排開俾幾個green甲由逗，屌心諗幾十條友唔夠幾條友打？？？？？？

和理非問有咩幫到手
你地一句 唔撚理，要人 就呃左人出去
你就照係到冷氣軍師屌人
大家都係手足

有個校友叫梁振英...

點救?武力完全不對等。仲有一樣好重要，班狗真係攞正牌可以殺人架。所以咪一早一早講be water 囉！

宜家紅隧已經暫時收皮 仲守?

我同班撚樣講
講留守嗰班係呢2日先入黎
就係為咗幫拖
係之後走唔撚到先講死守
因為士氣唔可以弱
一旦個個on99沖哂出去被
佢地仲早死

解放軍武警特務警甴
梗係多啦

因為當日救人嘅依家就係哂poly入面

出得黎都有機會被捕

人地行成個通宵 你又做緊咩？

係真，唔係校長同各界精英份子背後發功，一早圍死。
但理大拖太耐，而且吸引左太多人入去。。。。

為條19紅隧，成個運動gg
你自己講值唔值

Rb隨時都做得
依家咪endgame 一獲熟

同意
所以係校友問題

利申 兩間都讀過

係呀 講左唔走就係暴動

出黎行下真係好大犧牲，多謝哂

暴大擺明 特登俾你走
你走左警察 唔攻

Poly 守左四日
到零晨 新一哥要立威 一個都唔放過

尋晚每個街口都4 50隻object守往，狗車支援又四五十隻落地，大佬好難搞呀。

因為Poly人知道不宜守，衹係非Poly人堅持守。

中大係一個出入口打，其他出入口都work，keep住大量物資去入去，但理大尋晚已經圍曬又road block，人入唔到，物資入唔到

火裡好想吊陣地能，但都係救人先

都要睇下自己乜野料先all in架。

星期六都燒撚到開唔返啦
達到目的唔撚走邊個幫到你

無人問津？

條條路都封曬

行近d都比狗驅趕呀

法庭係睇客觀證據 唔係因為警察講咗一句唔走就係暴動
咁佢係入邊就係暴動

timing is everything, including retreat

popo,好驚你行街

屌!支旗+士氣就打得贏就唔使有武器啦！

訓撚左幾耐
仲講法治？

屌你老母 全部唔係藉口
出黎得幾百人 入面個班唔係手足？

依家好明顯啲狗當poly係餌 捉完啲增援 再捉入面 拉晒所有人

你係屋企緊係冇人啦

一黎地理位置 無死角環境 全部都係出口
第二 之前講左撤 單班手足still stay係到 警狗有理由入去
PK紅底校長報警

但我知班手足已經好努力

話說埋大hall唔在main campus入面

一係你call齊十幾萬人一齊入 唔係嘅話你小隊小隊入真係團滅

你訓醒未？

黑警戰略都會進化，而且武力強太多，同一樣野做幾次，無勝算架。無人記得be water。

現時尖東街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工，學生們暫時留在理大校內最安全

出左 跟住點？
咪令到幾百個開花手足比狗捉左
最後救左幾多個poly死守既手足？

因為武力不對等
人多都攻唔到入去
同埋港島班垃圾同理大校友唔做嘢
希望佢哋晏晝可以喺中環開花

屌得好

人地有無限開火權，要攻一定攻到。

好多人出
佐敦尖咀都有戰線
佐敦打成晚
西灣河寶琳都有人開花
只係入唔到去咋

屌你老母，d tg多到就算黑警開路比你入去你無gear都入唔撚到啊

噚晚好多人來啦

好撚心啦連登仔人地後排出黎行都好過你地冷氣軍師
呃撚左成班手足琴日出黎打到兒家 支援呢？
係咪撘緊黨鐵翻工啊？

luckily HKU all retreat

告唔到咪變浮屍

中大就好似九尾之亂咁有三，四代火影出黎撐場，仲有無數精英上忍做back up
而理大就似迪達拉捉一尾，成條村得我愛羅係打得

唔係冇人嚟，係冇人入到嚟，對唔住poly每個手足

暴大冇路走都仲可以爬山走, 理大地理位置全部市區路! 班狗要封晒真係好難走

人地諗住用冷氣搞革命呀

塞爆狗屋
多撚謝曬 有用你點解仲係到 無入去佔領臭格

每日一帖, 因為香港人本質就係自私食屎狗

中大一戰令大家心紅佐

理大要塞紅隨 其實星期五目標已到。星期日朝早係轉捩點。 手足決定堅守

呢一個星期太多戰綫。市民唔會full time 抗爭 由其利理非

你咁撚叻唔去炸狗屋 燒狗宿
你地話poly死守
彌敦道個班何嘗唔係抱有一絲希望可以救poly啊？

條紅隧收左皮啦！守黎做乜春？！
就算正苦開番，快閃咪得

講左唔打陣地講左半年都有，死守做乜撚呀屌？！

今朝去既都送緊頭, 仲有邊條路可以去

出黎行果班充人數 唔做野 先fake撚死

以為好多人出黎做野果班一做野就賽跑

點解你睇得明

let's forget poly then.

其實大家已經好有心去救

今朝尖東拉咗幾十個
點睇

有point,好憎班吊人散水黨

琴晚好多人出咗去 唔比中大少
更何況今次班狗守住晒 想運物資都唔得

點撚樣無人接呀 佢地出到黎先得架 車又入唔到去 你都on99

睇下google map都知咩事啦仲問

理大已經輸左架啦 呢個就係上晒腦既後果
完全無冷靜思考 明明當日口口聲聲話要be water 和理勇武齊上齊落 發展到而家勇武完全停唔到 一啲空間都無俾和理
你要全勇武政府就大條道理同你勇武 你地要喺人地包圍晒先叫人入去送頭你地真心覺得有用咩？有去現場根本就無位入到去 政府擺明今次要食硬你
求求勇武思考下

呢班人又係抵死
咁多人都唔打番幾隻狗轉頭

起馬要排到 佔中十死士（未死）

之後先輪到我喇

又話和理非？非暴力 定非被捕呀

POLY 市區 冇山 好易圍

唔計比較虛既校友、精神
中大有一個特點：全部宿舍位於校園內
(除崇基一座宿在大埔道外，但都極近)
後山仲有一堆教職員宿舍

形勢真係類似越戰時的鄉村
唔通拉曬幾千人？
(而抗爭者，最少當中既中大學生
好易扮平民)

理大宿舍都在外，無此優勢

地班差太遠，大小亦差太遠
前兩日主打中大，仲有浸大、城大分散下

我唔理 你對poly之前留守有咩意見
總之依家救撚完人先再屌佢地

你返狗屋啦 mon post狗
想帶風收皮啦

it is impossible, all road blocked...

堵路被罷工根本影響唔到d乜，暴大試過就知唔work，塞住條吐公，d人都係照番工。
根本香港人個個都自私番工撚，fb鍵盤戰士，仲未明？事實係香港人十個有九個爭取到就有福同享，有難各自飛，剩番個個就who care嘅態度

地理位置都唔同,邊可以相題並論
理大包圍網易做好多

出面開花噚晚已經試過,但坦白講如果警察派2,3隊守一條路,多多人都衝唔過
點救理大先?

中大係有優勢下散水後士氣已經散左
又夾硬想重現中大情況, 而且中過幾次散水伏令今次有點都唔散既心理, 但揀左易攻難守既理大
再加上一鼓作氣係中大第一次, 依家係第二次, 再而衰
一開始已經決定左人數唔會有上次中大既情況

狗方面又換左一哥換左方針
納粹式全力打擊鳩拉, 有人都根本過唔到黎

黑警連AR15 MP5都出埋

仲咁多出去救 邊有當理大手足condom

講你就口響，你唔落去打？！
淨係睇圖都有成十幾隻full gear 狗係度，打乜春呀？打飛機你就叻！屌！

冷氣軍師？
有心睇live都睇到啦
幾千人係旺角/尖沙咀打到去佐敦
中間不斷TG放題，水炮車來回咁清場
好難攻到去poly度

三大 非三大掛

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工，學生們暫時留在理大校內最安全。

所以我哋又可以當尖東啲手足condom

大早曬冷講曬全部精英喺曬入面
狗梗加咬住唔放

係be water 既就應該一早要撤退啦

唔打咪好似佢地on99咁坐係度俾人拉做順民囉
反抗都唔識咁出黎做咩

出左啊

屌你老母講撚咗幾日話要走
係都唔聽，標籤曬我哋做散水撚
好啦，琴日中午開咗一場大波之後popo都退咗啲
下午有路走又執意死守，然後夜晚畀人圍死曬又怪人唔嚟幫你
屌你老母出到實彈音波炮，你幾萬人喺入面都死路一條啦，根本popo就有心引曬你哋入去死守
係咪覺得中大嗰一戰係popo攻唔入？人哋畀面校長校友唔攻咋傻仔，佢要攻兵分幾路你守撚到
到依家仲執迷不悟，話下係散水撚害死手足
你呢個盲目鼓吹死守嘅先係真正害死手指嘅兇手啊

中大被圍時仲有教職員係度，同埋校長+教職員肯出面，但理工大學個校長死咗啦！
係度拍片同係現場做和事佬分別好大㗎！

你估勇武好多人？
你估我好想出黎？你估我唔想訓個教由得你死？
屌你老尾我就係知d 豬嘴好貴，唔想亂咁晒野當cosplay，先唔想用，寧願俾最前線用
我點會估到中排都咁多豬嘴用家
其實前線好多人都用普通mask咋
你想我地點呀，我見前線好多和理非諗住做哨
大家都只係心口掛個勇字，先走到咁前

今朝話有手足入鐵路

尋晚有諗過 相信手足都諗到 無post 出黎

屌你老母 個個搵命博你條廢柴又係邊

唔好講咁多，你咁好多咪即刻落去尖沙咀救手足
得個up 字仲衰過冷氣軍師

要封一樣封到
唔好再吹奏中大地形

mk係咁當上左一堂

食屎啦你

係暴動範圍出現

因為唔係三大

勿分化好冇
好多人想救，但攻唔入
琴晚又同狗對抗到通宵

仲有班話手足蠢，早就應該走嘅「被叫散水撚」
可唔可以唔好再講d阿媽係女人嘅說話
總之依家局面就係咁
不如一齊諗方法救手足
或者出去救手足好過啦
救得一個得一個

你俾番幾十條友我咪去死過，屌圖中成三排人起碼都三十條友啦，痴線咁都唔識反抗

屌 d 冷氣軍師散水撚又點啊
水深火熱緊仲係高地到做賽後檢討
收皮啦

係呀，中大都有四五個人口，我地要認真守起碼要一二千人，被圍補給消耗極大

Hall文化弱

和你lunch尖沙咀？

狗進化左

點撚樣？想帶風叫大家咪撚出黎呀？下下都退 下下都話唔撚夠打
有gas又要走 有槍又要走

咁唔撚駛出黎啦 ，坐係屋企做港豬啦

做狗死全家啦
帶風死開啦

咪散播雨傘個時啲失敗論啦
正確啲講十個有九個都驚狗
開花可以成功係因為可以hit and run散得快
真係要硬碰嘅的確係無乜人敢
所以搵啱個抗爭模式先係成功關鍵

三十個街坊裝有男有女點打十五個受過軍事訓練full gear 狗呀屌你？！
你咁好打就唔好多多聲氣啦，落去救人啦仲咁得閒mon post

因為埋大冇Culture

屌，唔係當佢地condom啊，係救唔救到嘅問題啊天才

唉今日過百人，咪一樣係到叫口號
D師奶重要叫人唔好叫 唔係企都無得企

叫你唔做留守撚＝唔好再出嚟？
你搞清楚個邏輯未？
留守戰術係唔work，呢樣嘢講咗幾個月
依家係叫你改變戰術唔好再留守

根本連中大都唔好守
中大地方大
要更多人守
結果只會拉更多

恢復流水抗爭啦好嗎？

紅磡黃埔成晚過百家長車等通宵
蕪湖街佛光街開花開到7點鐘
無人？無人入到去咋
條街大把人搵緊方法救
你落嚟行個圈再講啦

未去到已經比人拉左

係晒尖沙咀，快D出黎！

講到口都臭，明明運動初期已經話唔要好似雨傘咁打陣地戰，結果一條爛左既紅隧就引番哂d 人去死守
死守失敗都算，仲不停吹大雞叫人救
勇武出左黎救唔到又屌，和理非無gear 出黎又屌
屌你班友想點

上面d冇出過嘅離地分化撚收皮啦
知唔知琴晚油尖旺幾撚多狗呀
根本其他區開花啲狗都唔理，調曬啲狗係果邊
話人出去行左成晚，你都on9嘅
推唔到過去又係我地錯
你地冇出過嘅就啱曬

暴大守左一日就有校長做媒先係咁, 咪想像得咁好...

現時尖東街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工，學生們暫時留在理大校內最安全。

學生可先在 圖書館、課室、飯堂、宿舍等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。

1.中大校長團隊有做過野, 之後黑警反口, 之後連WIKI 呢D人都叫人去中大
2.已經好多人反攻入POLY, 但係黑警有足夠TG槍彈唔洗好多狗

琴晚係MK攻撚左成晚都攻唔到過去
你想點?
一早叫左散水
而家班POPO認真圍捕走唔到 又責怪大家唔救
你估我地唔想?

有個馬鞍山group吹雞

你做冷氣軍師咪大鳩哂囉屌你老母 出都唔撚出 人地出左去仲要比你條垃圾屌

你都on99
紅隧今次解封之後
班狗冇可能會比你再封
根本只要夠人多
就乜柒都唔怕
就係你班散水撚
人地未入已經吹走 一味喺到制告恐慌

仲有你咪撚on9啦
中大佢根本攻唔入 你估守橋班人好似你咁廢咩
中大要攻一係實彈 一係同我地肉搏
肉搏佢地自己都重創 我地仲可以入校園打遊擊
咪你啲坐喺冷氣房懶醒嘅人先覺得乜都做唔到
成班傻鳩 有啲嘢就係要去突破
到有人肯做你笑肯做嘅人蠢 我屌你老母啦

暴大個陣有路上有位入，今次全方位包圍又無人一齊上..

最該死嘅係噚日朝早清RB嘅藍絲

起底巴絲幫手

埋土衰捉鬼？

本身打足一個星期已經好支力，
尋晚亦都已經好多人出嚟幫手，
但真係攻唔入.....

真，家長車 填晒成個區

但都無咩用

其實以香港嘅環境同警察力量冇一個地方係長期守到

中大係班狗自己走 根本無贏過

事後先檢討！不推文！

屌你老母影撚衰阿迷
俾夠10萬大軍你守
你守到幾多日?
咪又係用手足既鮮血換返黎
人地重創時我地唔會重創?
咁多個月黎有邊次正面對恃係佢地傷過我地架?

唔塞紅隧 咪塞去紅隧既路囉屌
中大最後咪又係撤離左
唔係話你蠢 係要改善

所以個幾月之前我哋塞紅隧都係靠poly？冇咗poly就塞唔到？
同埋你知唔知中大有幾多個出入口，popo嗰兩日就係攻二號橋咋傻仔
唔少物資可以由其他出入口運過嚟，popo真係要圍攻會畀你咁做？
唔好咁天真認清現實啦留守撚

你仲活係30年前?
搵個藍官一扑就10年啦

都話走唔撚到
可唔可以依家唔好再埋怨
出咗黎先
事後再檢討

冇殺狗既決心係唔會攻得入

not now 救人先

除非依家一大炸和理非轉型，快閃尖東
如果唔係，無可能救到

唔救又過唔到自己 佔領真係中晒對家計
我唔知依家可以點

死都唔走 🤦🏻‍♂️

難聽講句，唔好救佢地
而家出黎救唔到佢地不特止，仲會自己都俾狗咬，咁反抗既力量就真係會無哂

換都係我地換 關你班冷氣軍師撚事咩
你問下中大班前線有邊個唔敢打
屌你老母 我地一直就係以卵擊石
個個怕傷亡你唔撚使抗爭啦

好多人幫手
但好多人去唔倒幫手

無啦班狗食硬你

趁現在有時間做一啲自保嘅步驟先
1. 點齊入邊人數向外公佈以防日後被消失
2. 每人各自向家人朋友傳述身體狀況受傷程度以防黑警私刑
3. 檢查手機所有私隱/不利資料
4. 立刻公開不自殺聲名
5. 想一下這幾日的角色是甚麼？若被動或出於同情留下可作將來求情之用
6. 若不幸攻入千萬不要做傻事外出很多法巴絲會幫你
7. 想想陳同佳殺人一屍兩命也不外如是，你沒有殺人不用害怕那麼多

sad but true

行你老母
你唔好自己喺度行就話埋其他人

暴大路得2大條又長，家長車可以切斷增援
但埋大周圍狗封哂之餘外圍路太多家長車都難全塞死

推，有用

最早救一批 仲要俾你屌？

幫手去理大

屌你老母吹咗成晚雞你都唔出仲話比30條友你, 你唔出緊係1條友都無啦, 洗唔撚洗去你樓下接你出去呀契弟

無錯，因為好多popo攞住衝鋒槍
popo個戰略，一開始慢慢同你磨，等你覺得守得到，引晒好多勇武入去

之後就整個紅磡戒嚴，無人能增援
再用強火力，水炮車，不時就恐嚇開槍
唔係手槍，係衝鋒槍射程達幾百米

點撚樣呀冷氣軍師
你維持到10萬人係個度紮營？
紮營係work佔中就贏左喇
依家唔撚駛打流水啦
On99以為中大死守贏到
你守撚到個日就唔撚駛下晝叫救命
吹大雞叫人黎幫你補給
人地同你玩消耗戰都玩撚謝你
訓醒未呀
上次班狗收手係有大粒講數叫停
同埋中大園區夠大，圍唔撚死
Poly呢？地形都唔撚理當aoc插弓兵死守？
班狗都手唔撚係第一日玩圍封
定你岩岩出冊？

出咗好撚多啦尋晚，打唔入呀

原來真係有留守撚… 我希望你喺入邊而唔係網上鳩up害人

屌你老母出到去老尖啲狗多撚到

唔好篤爆呢個留守撚傻仔嘅美好幻想啦
人哋以為現實真係好似AOE咁架嘛

係 要攻有難度但一定無全力

好多人
但攻唔入

你塞咗半個鐘定一個鐘呀紅隧
咪撚拎出黎搞笑啦 你同掟火燒rb以為兇到啲狗有乜柒分別
同埋你咪撚on9啦 佢地真係入黎搞我地
知唔知要幾多警力 佢個位出唔水炮就攻唔入我地
攻入就打遊擊
同埋警力集中其他地方咪做嘢囉 唔撚係點全港抗爭阿
我地就係想拉起條戰線佢

佢唔似中大
要包圍理大 1 2千隻狗就夠

真心兩難局面 出晒談談判都話無得傾
呢個教訓真心好大

而家係比人圍到無位走呀

Pish

五毛嚟

最知名就689

根本中大單野令到更多和理非卻步
本身一開始以為係一班中大生比黑警搞
點知原來係有班街外人入咗去拎哂弓箭汽油彈，仲搞埋入面d lab
狼來了之下之後再發生同類野正常人都會選擇持觀望態度
而家敗局已呈，班勇武死都要跟中共個劇本行，你可以點？

外圍就算有和理非都沖唔到入，無裝人哋一出漼淚彈就四，有裝又武力不對等，點攻入去.. 一開始叫散水嗰陣又唔走,究竟有咩重要得過條命?

依家佢警力集中曬喺理大啦
其他區開花做唔做到嘢？
popo依家警嫂都唔洗用，剩係圍你唔攻你都可以磨死你

香港狗既%算係好多
又多裝

黑警堆警力真係誇張到，更加證明721無可能話唔夠警力

因為暴大係第一次校園戰，
第二個已經唔重要

連登仔推左成晚幾千個留言叫人出

原來大家都係keyboard

分化撚 好多出緊去

攻之前包圍晒 有晒準備啦
到嗰刻先求救已經基本太遲

唔係想分化但be water 本來就係共識依家忽然多咗班陣地撚

死守係前線決定，無心裝。請尊重前線的智慧

暴大守到係因為班狗冇封晒，有人可以不斷入去

冇一個校友出名，加上係CY母校。

其實不嬲存在 不過中大一役俾到錯誤信息以為可以得

以後係咪叫人繼續守陣地甘「支持」手足，如果再提醒人走陣地就係鬼！

True, 講咗游擊先係真理，點解仲要守？用自己最弱嘅地方攻人最強嘅地方.........

屌得好, 說好的be water be humble 呢!!

咁你唔好叫人去救你地啦講到咁
想問打完贏左啲乜?
原來抗爭得呢個方法?
屌唔想再同你嘈 你鐘意陣地就繼續陣地
而家救人要緊

幻想
你老母就幻想阿 你坐喺屋企打字
我廿幾個勇手足喺poly走唔到
而定邊條撚樣幻想阿
咪你班柒頭以為自己諗哂所有嘢
乜都唔柒敢做囉

收皮啦冷氣 全部人都不停推上去打 你冷氣就收爹啦
成晚手足不知幾落力 幾傷心

咪撚分代
宜家係諗辦法救人

路政署，何文田/九龍灣
工作範圍包括叫外判清馬路天橋行人路

大家返緊工既一定要小心呀 :-)

救你老母
場運動你冇份架？

有叫過係事實 不過唔係原因
冇人因為咁唔去
但係啲狗癲到冇裝都咬
係出唔撚到 唔好再吹風話因爲講極唔聽
冇人會因為咁唔救人

你覺得我係mon post狗我無辦法
我琴日都有喺尖東 但我睇唔到任何方法 你地無論出邊點開花 佢都會捉晒理大啲人
Move on啦 如果你地唔冷靜落黎 呢場運動會好快完

外圍救人果班都比人拉呀
有無睇live

唔係唔諗計，我呢幾晚都有揸家長車，但係都冇乜人走，為乜？

目標係對準政權，但上星期守CU開始好似已經忘記了

一支10速龍小隊 已經可以頂到300,400人

你示威者要幾多人先夠膽郁手 打一隊50人防暴？

叫咗你地唔好陣地，就比你地屌到仆街，而家出事，又要人諗計救手足，諗到就一早救咗啦，而家已成困局，我都唔知點出到去

就係諗曬先話留守唔好
但又冇人聽
出事就話人冷氣軍師

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。

中大校長段崇智
出生於香港
在香港讀中小學
美國讀大學碩士博士
美國國籍

理大校長膝錦光
出生於大陸
在淅江讀中小大學
之後再到澳洲升學

推咗成晚post喇我屌你老母

因為你重係到消費緊出左來幫你既人

今次埋土各位手足一定盡力救，唔可以放棄

如果抽離少少睇，香港人都係仆街包括我，仍然好理智，其實唔關中大埋土事，係依家比狗包撚曬，行人路車道都block撚曬圍城咁，依家去同送頭冇分別，香港人覺得太危成本太高所以會有啲卻步，但係同時都好感性，因為我地都知道poly嘅手足犧牲太大，佢地嘅堅持感動到全香港人，我地唔救邊個會救

今次教訓，以後唔好打陣地戰，保持返理智去利用我地嘅優勢

建議剩餘嘅勇武開始帶和理飛做新勇武

隻online game入面我做開NPC送物資
睇完個政府咁撚樣嘅解決方法
對政府徹底絕望
今次決定要升lv
召集緊身邊信得過嘅勇武朋友carry
政府以為咁撚樣就可以強硬鎮壓場示威？
屌佢老母 我地香港人要話比佢地知
反彈好撚大！！！

網上嘅人未必信得過
各位和理非搵一兩位勇武朋友帶住出去學嘢

我係和理非 我知好難 我都好驚
但我地唔做就冇人頂上
我地一齊突破心理關卡

話比政府黑警聽
佢愈武力鎮壓得勁，愈大反彈
我地係唔會比佢老母阻嚇到！！

我地唔會輸，因為我地嘅信念仍然堅定！

全民 反抗

其實中大件事令好多今次係理大既手足誤判形勢同實際動員力

D人玩事後割
輸打贏要

今日好撚多帶風狗

地點問題

唔好咁啦 係成個佐敦黃埔攻唔入啊
唔係冇人救啊
中大嗰次啲仲爆林走到啲 都仲可以運啲嘢入去
今次poly四通八達 塞交通唔係咁易
太撚多條路封曬 比狗補給 生人勿近

理大d校友係邊？

理大個校長最撚廢

同埋邊有位救

要 poly 內同 poly 外一齊攻向一點先有一線生機
但要有人制衡其他點 d 狗

中大嗰次就算二橋最癲嗰晚 仲爆林走到啲 仲行到入去 都仲可以運啲嘢入去
今次poly四通八達 塞交通唔係咁易
太撚多條路封曬 比狗補給 生人勿近

中大頭一兩日好難入， 要行一段路， 起碼一小時先入到，但大家校友堅持！ 而家poly 咁易去， d校友都唔幫， 可以怪邊個？！

過唔到去呀, 唔夠人呀, 問你老母咩, 出黎幫拖啦

好多人仲努力緊啊
中大嗰次就算二橋最癲嗰晚 仲爆林走到啲 仲行到入去 都仲可以運啲嘢入去
今次poly四通八達 塞交通唔係咁易
太撚多條路封曬 比狗補給 生人勿近

因為真係叫佢地走好多日
身邊好多五年前兩革老鬼都覺得點解唔走
救完中大就覺得poly會醒覺
點知都一樣 但依家照救緊poly人
poly 手足 頂住 你地無被放棄

唔好諗住自己肯送頭大撚哂,屌晒其他人,睇唔起冷氣,有人支持你就係勇武，冇人支持就係暴徒傻仔,明未?醒下啦

大家幫手出嚟先講～ Popo 集中晒係poly, 你想poly d人點走？ ！ 一定要分散警力！

屌得好呀

利申
我被人屌過散水撚

尖東果班被人拉曬

唔想咁講，但sor，真……

689? 做緊KOL

agger

我都比人屌過係散水撚風向撚, 仲話我係popo

中大吹雞增援嗰陣出緊水炮喎

佢哋想走就話啫

唔好咁啦 決定啱唔啱事實擺在眼前
手足唔係佢想做咩都比佢做
而係錯嘅明知佢唔想都拉佢走
前線唔一定啱

最知名係cy Leung

睇live都知啦
擺明瞓咗成晚啱啱醒

尖東華懋捉60市民

咁你入左去救人啊唔係守城未論？
成日講呢 d 九話，咪比你地害死啦

暴徒傻仔 哈哈
香港根本唔會贏到 因為大部份係你呢啲垃圾
個個得把死人口聲大大
乜柒都做唔到出黎
次次以為自己好撚醒

我話要be water
仲有人屌我話be water既精神就係適當時候會固若冰 問我識唔識be water點解
但我尊重佢地意見
因為五年前我都係堅持留係中環既人

多人到大遊行咁

因為香港人已經攰
需要準時上班
我屌你地老母

要poly內外同時進攻其中一點 d 狗,
另外要人制衡其他點 d 狗, 令 d 狗包夾唔到

你咁樣諗嘢講嘢法，正正解釋咗點解解暴大可以一呼百應，埋大就冇人問津

留咗係到都係失咗守

都入唔到點幫

警方尖東華懋廣場外攔截市民 拘捕最少60人
2019-11-18 HKT 09:58
超過40名帶備圓盾、長槍等裝備的防暴警察在尖東華懋廣場外，拘捕最少60人。現場所見，被捕人士排成幾行坐在地上，警員用索帶反綁他們的雙手在背後，之後將市民分批押上警車。

現場消息指，約100名市民早前在華懋廣場外，試圖前往理工大學，警員從科學館廣場和科學館方向兩邊夾擊，攔截大批市民。

喂樓上咪有條mon post 狗問點解咁多人都唔反擊既，100 個街坊點打40 個受過軍事級訓練既full gear 狗呀？

因為經暴大個教訓後，個個都以為班友會學精啲啦，唔會蠢到再玩死守啦！點知原來真係咁閪蠢

.

非三大。

講左be water 5個月仲鳩佔
依家唔係唔想救人
係冇方法入去
理大已經冇得救
但呢場運動仲可以救
唯一方法係入面的人殺狗
但你地敢唔敢做又係另一回事

間間咁玩 有排玩 下次先幫手

人類總要重複犯同樣的錯誤。

唔buy陣地，但手足要救，但唔識救

警部署問題，完全封鎖左嗰區

開晒槍都鳩行

中大果次已經叫be water,但有班人會屌返你轉頭，繼續磨係理大同D清石仔既市民嘈，唔講了。

好理性咁講，其實已經救唔到
校董會談判失敗
校長仆街唔保自己學生

見唔見而家尖沙咀捉人捉到咩程度?
連明顯路人/亞伯都捉，有殺錯無放過
車路又封曬
無人接近到poly

而家只可以祈求外國勢力施壓

冇辦法...
佐敦旺角那邊行的行打的打...
都埋唔到去...

因為有中大校長頂一頂
理大完全無，一包圍根本無得救
你連最外圍都過唔到
負面d講，唔好去救，場運動仲有得繼續
勇武去救，十萬勇武都無用
自己諗清楚

圍點打援
解決辦法就係集中一點
手足一定要有決心沖
一個捉住一個背囊
一二一二咁衝過去
唔可以後退
最好傘陣方陣向前行

九龍郵局分兩路
一條加士居道
一條佐敦道
手足兩面推進會師伊院路口
再推向女童軍總會

Poly 手足 集中向加士居道往外沖
逼使一點警犬三面受敵
手足內外打開一條路撤退

應唔到，去唔到

屌 入唔撚到呀

惟有拖到今晚參議院表決…

因為已經叫咗佢哋走好多日！！

唔出去無受傷最有腦啦

大家都係大學生 點解要比較
講到港大中大科大就係blue blood咁
手足就係手足
人命就係人命
唔好一副抵死嘅語架氣

利申：非理大人

因為中大之後已經講咗唔好陣地。

唔好同我講話要守紅隧，因為尋日上午紅隧已經講咗短期內不能通車。

因為要出嘅根本唔會等到第朝

唔好唔記得中大後屌走 MK 勇武

依個真

點撚樣呀冷氣軍師
你依家係邊撚度呀？攻唔入？
全世界都知要鬥長命
Hit and run咪hit and run
你老母係咪睇緊cctvb
無得睇清晨班友爆入去？
警力集中係poly就其他做野？
班狗依家少量兵力就圍撚死喇
補給斷撚左你自己守比我睇
你係咪唔撚識睇地圖？唔撚係住香港呀？
拉戰線拉戰線，你老母打機打上腦呀？

浪漫抗爭，留戀同温層一齊生活。

屌咗幾日先屌走 CU，然後又到 PU，無氣繼續。

唔好講撚到好似你有份
你都仲係冷氣房咋
陷家剷

手足非dom, 虛心求解

下文係屌守CU 嗰陣寫嘅：

如果我係鄧炳強，見到你哋而家死守大學，真係開心到不得了。

第一，我一直都係想拉嗰啲極端暴力核心暴徒，但係我啲夥計就成日拉啲和理非翻黎，今次你哋聚集埋一齊俾我拉，真係唔該晒。

第二，你哋唔好以為而家有記者喺度，佢哋就可以報導到真相，當我地攻入去的建築物嗰陣，記者係上唔到樓嘅，佢唔會影到我哋做過啲乜。

第三，就算我唔立即攻入去建築物，我淨係包圍着你，你都解決唔到伙食嘅問題。

———————————————

我哋成撚日笑鳩呀林鄭政府淨係珍惜嗰啲死物。

咁我哋而家做乜又要守住呢啲死物呢？

為咗保護啲死物，要衰暴動罪坐十年、八年監？呢條數真係啱？

中大、理大、浸大三間，中大就唔會攻住架啦，因為係鄧炳強母校，同埋又難攻。

如果要攻嘅，就攻浸大或者理大先啦。

撤退咗黑狗重會攻？你咪搞笑啦。

黑狗要人咋，要啲建築物托柒咩？

建築物內用火魔，其實有機會燒死手足，有無人考慮過呢樣野？

因為第一救左，第二次再中陷阱點救

扮乜撚野熟呀
個撚個都叫入面班友做手足架喇
你講呢就以為你就好撚有理？
唔係我地諗好晒所有野
依家係你諗好晒所有野
講撚到咁樣你咪又係坐係冷氣房
扮乜撚有手足入面呀

點呀，見你用字又用警力又盛
係咪阿sir呀

車埋唔到去，去又送頭可以點做？真心想知

如果要清算大撚把人要清算，早兩日幾撚多人開 post 叫人要守理大。

星期五六連登幾十個割蓆post

包括我
一堆想入黎既手足都入唔到poly
根本尋晚密封哂

搵撚咗幾個鐘 比仆街popo喝幾十次

要守嘅人會選擇性睇唔到呢件事。

唔好再浪漫化抗爭。

你都on撚9
琴晚打到班狗退咗幾百米
拉咗幾㗎eu豬籠一㗎水炮過嚟
你條垃圾就咪撚出嚟獻世啦

因為一鼓作氣 再而衰 三而竭

理大入面嘅人自制長梯啦

客觀咁睇，到底係割蓆定係事實分析死守既壞處？

跟住點？
我屌你老母臭閪啊
得未？
好撚過你乜柒都冇做係度屌人啦傻鳩

嘩 退左幾百米喎 訓左冇睇理大班友

因為你逼退左幾百米有咩影響？

唔好唔記得部水炮車係你地俾錢買黎射自己

點會無人問津
事實係佢封死哂 救極都救唔到

可唔可以唔好再指責，救左人先講

理大打到報銷左架裝甲車都可以話唔做野
琴日南北漆咸道打撚到七彩可以話無人理
不如你訓多陣先啦

入唔到去..

識得幾個理大畢業嘅都係藍屍

出面全部自己人啦
入唔到poly範圍係因為block晒所有入口
幾時有放棄理大

只能部分認同你呢句
首先，我認同唔應該打陣地，要游擊hit n run
但係守住自己學校，相對係條街唔知守乜咁陣地，絕對係有意義都一定價值：

一嚟狗理論上唔入得/如非必要佢地都唔想入校園
二嚟狗入到去拉咗，上到庭的確有權話自己走唔到
三嚟就係呢個絕對唔係「無人問津」既主因囉，根本就真係埋唔到去附近/唔夠多人反包圍
起碼油尖旺區一直都係向理大方向，而且人數都好多，但同水炮狗妻糾纏咗係加士居道好耐，落到尖沙咀既人先更加少

黃埔都去到通宵啊
已經好盡力開花

唔好再撚講散水係伏啦、仆親街。

散水係享受咗唔洗被拉㗎，屌你老母！

紅磡區 大家咁話
打唔入

希望傳媒以人道理由暫停直播理大

錯嘅決定重要死撐？突破被捕人數？

屌！又衝入去送頭。

我唔認同打陣地都屌你

shitty 呢?

出面打撚左成晚啦
係真係入唔到呀

你答我點入去？，狗未圍又俾你屌散水風向撚

有咩價值
屌連個校長都奶共
又唔似中大咁啲宿舍喺校園入面
陣地撚/鬼就係用守護校園既on9理由叫人去死守

因為大埔沙田比九龍黃得多，觀塘個啲藍到卜街

攻唔入 對唔住手足
我由下就打到夜晚

仲有啲狗係棄狗屋嘅心理，開花都冇用

有冇諗過中大嗰次嘅成功背後有幾多社會上有權有勢嘅精英人士喺背後發功，你睇下嗰晚喺中大入面有咩人，而家喺理大有咩人

正正就係因為比高大個釋出善意跣咗鑊金
所以好多人都唔會再中計

搏埋條命幫你打返嚟
第二日唔該都無句就送返比人

開記召果幾條友唔公開切腹
場運動一定玩完

唔止要講救人，仲要講點救

因為出口封哂.....

難聽一句 比著唔好彩拉個個係你你都唔撚打啦
一黎真槍 二黎犧牲都冇撚用 你班連登仔咪又係坐係office到好嬲好嬲

地理位置差好遠
中大極好守，資源又多，又大，出埋火剪
理大相對難守

暴大開始
一步一步令到抗爭者跌進圈套

[url][][/url]

因為一早叫咗撤